[1Q題] 玩食字

點解哥基犬d牙咁白?

因為黃芽白

本身哥基係偏黃毛色 所以佢d 牙齒一定係白

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為哥基犬d呀點會唔白 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

有創意 不過我個思路好直接 有d野個名同哥基犬發音真係好似

答案第5頁出

俾陳國邦抖下先

隻哥基係黑人

方向有d似 不過狗唔係人

隻哥基係黑狗

nope 黑人就有d關係 黑狗就唔關事

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為連估咩唔講就叫人估啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

夠皮未

哥基 = corgi = 高露潔 = Colgate

哥基用黑人牙膏

bingo